請問仲可唔可以入麵神個Group？

請問仲可唔可以入麵神個Group？ 🤣
之前留左名，但入唔到 🙇‍♂️🙇‍♂️

係度留低電話同真名

屋企電話定流動電話？

原來有谷

@Noname2050, 我叫Alex 謝謝 🙇‍♂️🙇‍♂️